屌你老尾j2 cut撚左銀魂

心諗點解今週末兩日都冇，睇埋下個週末個節目表，竟然冇撚左銀魂

屌！！

係

廢老台

J2開台果陣明明就打動漫旗號，dllm而家想搵套銀魂睇下都cut撚埋

cut撚埋J2啦仆街cctvb

屌好想睇 比翻銀魂我

明明啱啱開台果時夜晚好多動畫睇
而家變晒師奶劇

唔係播馬咩？

j2動漫熱

下星期六又出返
真係好撚煩
播下唔播下咁
睇隔籬海賊王冇咁嬲

最on 9Mytv下埋架

銀魂配音係TVB清泉

依家搞乜春台灣熱
出東京熱好過啦

依家就好似當年亞視播幪面超人RX咁鍾意就播兩集唔鍾意就唔播
鬼唔望你同亞視同一命運

你班毒撚 成日反社會 話人地大台奶共點點點

仲播動畫比你地毒撚睇

下，唔撚係掛？至少去將軍暗殺篇呢個位完左先停吧，而家同樣時間做咩？

馬

咁死啦，唔通等到d馬放暑假先翻咩

雖然港配係幾過癮 啲gag又貼身啲
但樓主都係唔好咁大期望佢會出落去
Cctvb最鐘意將啲長篇動畫拆散唒黎播
睇下當年加旋就知咩料
打定輸數睇返日配啦

放完假可能播其他嘢啦

跑馬台

其實銀魂出到街已經偷笑
劇情咁多格仔同惡搞

6月9號有喎

推